[有圖] 阻你少少時間 幫手做問卷調查

希望大家能踴躍參與，多謝。
見過份問卷既唔好同我相認
感謝各位

仔仔篇
仔仔咁難搵既

電話亭有得打電話就夠

個project 係講緊依家電話亭冇人用 有咩方法可以吸引人去用 等電話亭唔洗蝕錢

打一次電話送一張J圖

啲問題九唔搭八既

電話亭加個卡啦ok房都比你諗到

我可以好肯定話俾你知 無論加多啲咩都只會再蝕得多啲 呢個project 可以話注定失敗 或者係大白象來送錢返大陸俾人洗
想用來做智慧城市WiFi point 條電話線又唔夠力 入面空間又有限 跟本加唔到野入去

我要仔

done
加Pokémon stop都畀妳諗到

個電話亭變到好似一間屋禁大

做完

唔會嘅 又唔係加曬啲嘢落去

應該唔洗收錢
但打電話前要聽半分鍾廣告
亭身又有廣告

屌 卡啦OK